雲加又然！

雲爺爺果然係雲爺爺
將毒瘤賣走
再收買球證
越左成個身位都唔吹
點夠你玩
永續雲加！

我雲而家坐擁米羊同mk兩大球星
再加上勤力到成隻牛咁嘅奧燒
當然最重要係有2和b

反cup曼城後上奪冠
絕非難事！

又有力爭6

今日就係叫聲b gor

咁嘅陣，頭三都唔係問題啦
曼城傷左辛尼
車仔近況廢到
利記海鮮
曼狗有毒瘤
熱刺就廢開

夜喇，食完藥早啲瞓啦柒頭。

反雲黨縮番入老母個閪到啦

贏到5比1
反雲黨 撐山黨 仲有冇野講